依家「厲害了我的」國捱打，仲叫唔叫貿易「戰」？

戰？邊撚度戰？睇過？

科研又贏
火燭又贏
停牌又贏
復牌又贏
抵制又贏
唔抵制都贏

不戰而贏重叫唔叫戰?

講左好耐喇....不識一戰呀嘛

中國戰敗依然是最大贏家

冇戰過
贏国不嬲都贏

溫家寶一早講撚咗多難興邦

你做咩我地都可以贏

美股跌了
其他國不和美帝合作

五毛軍眾多
支那羸

最高兵法

殲滅戰

俾美國

捱打或成最大贏家

支爆後支那恐成最大贏家

由勝利去另一個勝利！

捱打，但係最終贏嘅都係佢
係運用左國術太極嘅招數：借力打力
依家班美國佬鳩都縮撚埋啦
習帝

唔怪得當年慈禧咁夠薑同各國宣戰

八國聯軍佔領帝都 大清或成最大贏家

好大盤棋 棋王

捱打都贏
支持中國成最大贏家

進藤光 終極對決 習棋王
邊個會贏

中興轉做污點證人

AlphaGo / Sai 對習棋王，當然係習棋王贏啦

贏國 日日贏

捱打不死，最終或成最大贏家